美國逾30城市示威 兩人中槍亡 特朗普斥示威有組織

底特律有人向示威者開槍，1名19歲青年中槍死亡；1名聯邦警衛局人員在奧克蘭的聯邦大樓當值時中槍死亡。

青年RIP

一日內咁多便衣狗帶人走？

條黑警即刻俾人拉左坐
班黑鳩應該冇野搵野搞或者好似藍絲話濟收左錢

收左中共錢啦擺明